連登仔女 你叫班而家係出面打緊仗既手足仲打唔打落去好

屌， 一個五金蛋糕事件就嘈足成日 仲要幾千個like
你地有不滿可以係五金post 留言
駛唔駛係連登開幾個post 霸住頭版係度嘈

冷處理 冷處理呀

做啲有意義既事先啦， 出面仲打緊仗咖， 香港人

推 咪撚再嘈五金蛋糕西啦屌

推

咪再推
冷處理

咪撚再嘈！！！停！！！！

我發覺係班藍絲奶共狗先會團結同用冷處理
依家連登太多5毛打啦 睇下熱門POST就知

會出去既人仲會上連登咩

根本開post個d就有心轉移焦點
統戰部慣用手段

已經好多手足比人拉左喇，仲嘈啲無聊野

之前出去
基本上出左去大部份時間睇tg
都會睇睇連登

做啲有意義既事先啦， 出面仲打緊仗咖， 香港人
1. Twitter
2. Reddit
3. Facebook
4. Write editorials, articles
5. Talk to people.
6. Build local community

咪推啦，冇人講仲開post，冷乜柒野處理
用埋曬啲支那話
一邊叫人唔理一邊開post on99

我開post 果陣兩起見到兩個post 係頂
就係咁先開